何君堯或已知悉毁壞其兩親墳墓的肇事者

其實單野好明顯係 勞資糾紛!!!!!!!!!!!

如果何君堯覺得係黑衫人 一定大大力拍爛人哋隔離個墓 對住傳媒發老脾 怒屌黑衫唔係人

但係何君堯今次咁冷靜 好明顯佢知道自己中飽私囊嘅嘢俾人知道咗 但係佢又唔得罪黑社會 明知係x和做都要死忍啖氣 真係好慘

你見佢只係輕輕講左連登仔一句，好明顯就係佢唔敢直接得罪黑社會，所以擺連登上枱，淡化自己同黑社會勞資糾紛既緊張矛盾。

連登係愛國愛港討論區

係白衫黑社會做嘅

支持警方入村執法